# ansible-web

Guenot Matéo p2110250 |
Chouteau Noé p2102056

# Commandes à jouer pour lancer vos playbooks

ansible-playbook main.yml -i inventories/hosts.yml

# Manque de temps

Nous n'avons pas implémenté l'utilisation des rôles et le vault pour les mots de passe en clair.
